[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

【明報專訊】為發展智慧城市，政府正推行「多功能智慧燈柱」試驗計劃，在全港4個市區地點裝設約400支智慧燈柱。首批安裝於觀塘及九龍灣的50支智慧燈柱已投入運作，計劃即將擴展至油尖旺區，政府資訊科技總監辦公室計劃，今年內率先更換9支位於尖沙嘴梳士巴利道，以及兩支位於旺角女人街附近的燈柱，可用於收集實時交通、氣象數據、監察非法棄置建築廢物等，將諮詢當區區議會意見。
source:

痴撚線架 以後大家出去買衫 食糖水 同條女爆房
都俾人mon撚住啊

如果唔想呢件事發生嘅
請大家幫幫手 dl d圖出去airdrop
同埋將d template email 比區議會、政府資訊科技總監辦公室同涂謹申議員
copy and paste and click to send 好快架咋
template係曬下面 麻煩曬

救救旺角 救救尖嘴 救救香港

同場加映
[多圖有真相] 其實港人已經窮途末路

jkstolegco@gmail.com
此致政府資訊科技總監辦公室：

就 貴府於上星期(7月4日)向油尖旺區議會提交文件，建議於油尖旺區安裝合共11支智慧燈柱一事，本人作為油尖旺區居民暨香港市民，向 貴府提出以下疑問：

智能燈柱之受眾。香港政府所運用之資金為納稅人所繳付，絕對有責任公開就任何使用資源的題案，讓各持份者能參與討論。若智能燈柱的受眾並非油尖旺區居民，或其已有代替品，本人或有理由作出動議。
智能燈柱計畫有否對市民作出公開諮詢。於油尖旺區加裝燈柱一事之受眾並非僅限於油尖旺居民，其影響之廣泛，甚及於油尖旺區的大陸遊客、學生及遊經市民。香港政府常自喻為人民公僕，在公佈任何措施前亦聲稱會諮詢大眾意見，本人因此寄望 貴府能開誠佈公將智慧燈炷之相關文案公布，以療市民之憂患。
智能燈柱之功用。香港政府一再強調智慧燈柱並非用於「監控」，更沒有人臉識別功用。本人作為香港市民，對政府政策絕對支持，但亦對政府部門的政策感到好奇。相信智慧燈柱的構造並非政府機密，現請 貴府公布智慧燈柱的工程圖件，加深支持政府的市民對政府施政的認同感。

香港特區的體制是一層政府負責三層職能：包括獲中央授權的高度自治職能，全市的行政職能和地區管理的職能。「民生無小事」，而民生問題往往和地區管理息息相關。若 貴府
在油尖旺區執行此政策前並沒有諮詢區議會主席、與議員詳談地區之事務，是否代表政府機關在在地區事務上事事包攬，拒絕採納民間智慧，更減低了民間的主動性和積極性。
為鞏固香港特區政府的合法性，本人誠惶誠恐，寄望 貴府切勿以一言堂行事，就「智慧燈柱」一事與市民進行深入探討，與區議會諮詢議員意見，並公開資訊其他地區，包括並不限於十八區居民及大陸旅客，保障市民及遊客的知情權，一齊締造新的和更緊密的夥伴關係。

專此候覆

熱心的香港市民敬上

二零一九年七月十一日

ytmdcadm@ytmdc.had.gov.hk

此致油尖旺區區議會：

就政府資訊科技總監辦公室於上星期(7月4日)向油尖旺區議會提交文件，，建議於油尖旺區安裝合共11支智慧燈柱一事，本人作為油尖旺區居民暨香港市民，提出以下疑問：

智能燈柱之受眾。香港政府所運用之資金為納稅人所繳付，絕對有責任公開就任何使用資源的題案，讓各持份者能參與討論。若智能燈柱的受眾並非油尖旺區居民，或其已有代替品，本人或有理由作出動議。
智能燈柱計畫有否對市民作出公開諮詢。於油尖旺區加裝燈柱一事之受眾並非僅限於油尖旺居民，其影響之廣泛，甚及於油尖旺區的大陸遊客、學生及遊經市民。香港政府常自喻為人民公僕，在公佈任何措施前亦聲稱會諮詢大眾意見，本人因此寄望油尖旺區議會能開誠佈公將智慧燈炷之相關文案公布，以療市民之憂患。
智能燈柱之功用。香港政府一再強調智慧燈柱並非用於「監控」，更沒有人臉識別功用。本人作為香港市民，對政府政策絕對支持，但亦對政府部門的政策感到好奇。相信智慧燈柱的構造並非政府機密，請油尖旺區議會向政府資訊科技總監辦公室索取智慧燈柱的工程圖件，加深支持政府的市民對政府施政的認同感。

香港特區的體制是一層政府負責三層職能：包括獲中央授權的高度自治職能，全市的行政職能和地區管理的職能。「民生無小事」，而民生問題往往和地區管理息息相關。若政府在油尖旺區執行此政策前並沒有諮詢區議會主席、與議員詳談地區之事務，是否代表政府機關在在地區事務上事事包攬，拒絕採納民間智慧，更減低了民間的主動性和積極性。
為鞏固香港特區政府的合法性，本人誠惶誠恐，寄望油尖旺區區議會能就「智慧燈柱」一事與政府官員進行深入探討，與區議會諮詢議員意見，並公開資訊其他地區，包括並不限於十八區居民及大陸旅客，保障市民及遊客的知情權，一齊締造新的和更緊密的夥伴關係。

在地區事務上，我提出「地區問題，地區解決，地區機遇，地區掌握」就是希望逐步減輕政府在地區事務上事事包攬的角色，以發揮民間的主動性和積極性，採納 民間智慧，借助地區力量，提高地區管理的效能。我們會就地區行政進行探討，和區議會和其他地區人士一齊締造新的和更緊密的夥伴關係。

專此候覆

熱心的香港市民敬上

二零一九年七月十一日

屌sor 錯咗！！！

push

enquiry@ogcio.gov.hk

此致政府資訊科技總監辦公室：

就 貴府於上星期(7月4日)向油尖旺區議會提交文件，建議於油尖旺區安裝合共11支智慧燈柱一事，本人作為油尖旺區居民暨香港市民，向 貴府提出以下疑問：

智能燈柱之受眾。香港政府所運用之資金為納稅人所繳付，絕對有責任公開就任何使用資源的題案，讓各持份者能參與討論。若智能燈柱的受眾並非油尖旺區居民，或其已有代替品，本人或有理由作出動議。
智能燈柱計畫有否對市民作出公開諮詢。於油尖旺區加裝燈柱一事之受眾並非僅限於油尖旺居民，其影響之廣泛，甚及於油尖旺區的大陸遊客、學生及遊經市民。香港政府常自喻為人民公僕，在公佈任何措施前亦聲稱會諮詢大眾意見，本人因此寄望 貴府能開誠佈公將智慧燈炷之相關文案公布，以療市民之憂患。
智能燈柱之功用。香港政府一再強調智慧燈柱並非用於「監控」，更沒有人臉識別功用。本人作為香港市民，對政府政策絕對支持，但亦對政府部門的政策感到好奇。相信智慧燈柱的構造並非政府機密，現請 貴府公布智慧燈柱的工程圖件，加深支持政府的市民對政府施政的認同感。

香港特區的體制是一層政府負責三層職能：包括獲中央授權的高度自治職能，全市的行政職能和地區管理的職能。「民生無小事」，而民生問題往往和地區管理息息相關。若 貴府
在油尖旺區執行此政策前並沒有諮詢區議會主席、與議員詳談地區之事務，是否代表政府機關在在地區事務上事事包攬，拒絕採納民間智慧，更減低了民間的主動性和積極性。
為鞏固香港特區政府的合法性，本人誠惶誠恐，寄望 貴府切勿以一言堂行事，就「智慧燈柱」一事與市民進行深入探討，與區議會諮詢議員意見，並公開資訊其他地區，包括並不限於十八區居民及大陸旅客，保障市民及遊客的知情權，一齊締造新的和更緊密的夥伴關係。

專此候覆

熱心的香港市民敬上

二零一九年七月十一日

jkstolegco@gmail.com

尊敬的涂謹申議員：

素聞涂議員政治形象正面，深入民心，因此就政府資訊科技總監辦公室於上星期(7月4日)向油尖旺區議會提交文件，建議於油尖旺區安裝合共11支智慧燈柱一事，本人作為油尖旺區居民暨香港市民，向議員提出以下疑問：

智能燈柱之受眾。香港政府所運用之資金為納稅人所繳付，絕對有責任公開就任何使用資源的題案，讓各持份者能參與討論。若智能燈柱的受眾並非油尖旺區居民，或其已有代替品，本人或有理由作出動議。
智能燈柱計畫有否對市民作出公開諮詢。於油尖旺區加裝燈柱一事之受眾並非僅限於油尖旺居民，其影響之廣泛，甚及於油尖旺區的大陸遊客、學生及遊經市民。香港政府常自喻為人民公僕，在公佈任何措施前亦聲稱會諮詢大眾意見，本人因此寄望油尖旺區議會能開誠佈公將智慧燈炷之相關文案公布，以療市民之憂患。
智能燈柱之功用。香港政府一再強調智慧燈柱並非用於「監控」，更沒有人臉識別功用。本人作為香港市民，對政府政策絕對支持，但亦對政府部門的政策感到好奇。相信智慧燈柱的構造並非政府機密，請油尖旺區議會向政府資訊科技總監辦公室索取智慧燈柱的工程圖件，加深支持政府的市民對政府施政的認同感。

香港特區的體制是一層政府負責三層職能：包括獲中央授權的高度自治職能，全市的行政職能和地區管理的職能。「民生無小事」，而民生問題往往和地區管理息息相關。若政府在油尖旺區執行此政策前並沒有諮詢區議會主席、與議員詳談地區之事務，是否代表政府機關在在地區事務上事事包攬，拒絕採納民間智慧，更減低了民間的主動性和積極性。
為鞏固香港特區政府的合法性，本人誠惶誠恐，寄望涂能履行其監察政府的職責，促請政府官員就「智慧燈柱」一事與市民進行深入探討，與區議會諮詢議員意見，並公開資訊其他地區，包括並不限於十八區居民及大陸旅客，保障市民及遊客的知情權，一齊締造新的和更緊密的夥伴關係。

專此候覆

熱心的香港市民敬上

二零一九年七月十一日

推啊

推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

推

所有評分準則，咩贍養路人、唔排隊，全撚部都係掩眼法。 真正目的係批評政府者、遊行者扣分。 扣到咁上下禁埋你出境。

基本法嘅言論自由、集會自由、出入境自由一鑊收皮。

依家就擺明車馬
屌你老母 諮詢咗我未 屌你老母啊！！！！！！

幫手send

居然無人理呢下真係痴撚線

send

sned 啊 推啊

Sent

屌你老母 裝定硬件
遲下update一下軟件就變監控燈柱

"將諮詢當區區議會意見。"
即係現階段係應該對準油尖旺區議會？

推撚到佢唔再搞為止

咩都好
要佢知道有人知
屌你老母 唔洗旨意偷偷地

不要說智慧燈柱，試著說監控燈柱

21號既訴求有需要轉為呢個，冇任何野重要得過佢

屌你老母

推佢老母

Push

社會信用應該整個藍絲廢老版SAMPLE

幾撚時死中共

21號要講呢個！！！！

改口 係叫監控燈柱

喺旺角㩒鐘仔都會係人都知
叫雞都無自由

全部都係咁就仆街

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

全港connect啊

我冇野講

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

21號要講呢個！！！

有冇得去阻止佢地裝

用嚟監控落嚟香港的強国人, 佢哋個個都用緊強国RFID身份證.

痴撚線架 問都唔問就偷偷地換哂上去

點解成件事無經過立法會去傾
好似無聲無氣突然間出現咁
就算唔上大會都應該要財委會批錢架

香港都換緊

留名收工send

唔該

我講左幾日要煲大呢單野都冇人理
總算有人出文宣
民陣有moon 要識做加落21/7

哇 屌你老母 陰啲陰啲咁 仆街啦去

sd ah

推阿！

社會信用評分系統懶人包

-> 【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

piah

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

推完要sd

低分的就搵稅局同老房開file攪你
做生意連消防都出手查你

推呢

Up

監控燈柱殺到嚟，港九新界無得避

唔好理連儂牆住啦
拆撚曬d柱先啦

中聯辦：未來幾年，一些針對香港深層次矛盾的政策逐步落實，巿民會獲得幸福感

dllm

好撚柒變態

再咁落去唔撚掂

屌

濕鳩政府成日偷偷地賣港推惡法
推完post記得sd野啊

整完個燈柱每個人都係discovery channel嘅動物

屌你老母
冇打算放過香港人

is
360度無死角moon撚住你班撚樣

屌佢老母

唔要呀

似

不斷送中

即係邊個email address先係岩

以後大家唔洗買口罩了
罩黎都冇用

點晒相

推呀

第二個錯

你擔心嘅 可以check多次before you sd

辛苦了清

藍c冇遠見
係度反口罩
中共一下解決深層次矛盾

你有你戴口罩 佢有佢拉人

認真 要拉倒

推爆
涂議員幫幫手

屈斷枝燈啊

涂仔 我不反你了

推到多啲人睇到！！

世代之爭

佢幫手先

真正connect
冇人反政府了

塞爆佢email

大家都是終國人

呢個要做

唔帶手機身份證新出街

想抖下都唔得

政府做野幾快

佢影撚住你啊

Sent.

林奠：班傻仔仲反送中

屌成隻ufo

你啱

仲五大訴求
唔拆咗佢 以為大家都變義士了

兩邊一齊做

cls

唔好再講『智能燈柱』
唔知咩事嘅人只會覺得係高科技得意嘢。

係監控燈柱。

智能監控燈柱

寫信比政府

寫啦

完成埋幾項任務，我就可以下台

其實有咩事係唔關政治事？

燈柱2022年完成
新身分證又係2022年完成

冇

究竟泛民既議員肯做野未？

政府夠叫『送中法』做『為咗陳同佳案而作的修訂案』啦
你係咪又跟佢講呀？

我無野講呀!

啱呀

你自己改template

開房，叫雞人人都知

屌 監控燈柱呀

可能仲知你婚外情

乜都冇過就開始裝
我地要諗辦法阻止

扣你五十分

擇推

靠區議會

好唔爭氣咁笑咗

邊間公司生產? 收了幾錢呀?

比多啲人知

然後信用分數可能你老婆可以睇到
見到有一欄係婚外情

aggree，而家佢揾條柒頭出黎同你地講，香港唔會實行社會評分系統。另一方面港共閉門造車，到時只會變成另一單中環割地案一樣，硬推

搵sp -50 分

完美配合

濫交 -150分

pish

開始黑客時代watchdog

SP唔夠靚 -200分

智佢老母

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

幫手投訴拉鳩佢落架！

我無嘢講

All sent

都未做好配套，咪暫時唔實行
做好就實行

快d 去圍資訊辦office

實行架喇

一早過左立法會 個議案係智慧城市

入面包左起智慧燈柱 仲有數碼個人身份 cloud big data.
碌柱仲有政府WiFi
我覺得起呢d基建係有用
只係大家都對中共政府無信心 唔知會點處理呢d數據

如果組織一班人去監管 又有冇用？

心水清
但唔好入逼科

區議會有無權ban 安裝監視燈柱呢個item?

佢裝cam喎

同意 佢原意係好
但大家唔信佢姐

推到上熱門未？

有

上左

面部識別好似係用紅外線？
咁到時出街洗唔洗放個紅外線發射器起個頭（例如：安起頂帽到），用黎反面部識別？

發夢見到外國好似有人改裝自己頂帽載出街，係可以反到面部識別。
會無可能量產？

咁樣做人有乜意思

呢個要點反抗，拆佢老味？

政府唔係話左絕對唔會係香港用個信用制度喇咩？

*有無可能

得個blog寫左
連新聞稿都冇寫

ｏｎ撚鳩

人地講到明粵港澳地區3年計劃啊

政府呃咗你幾多次 仲信？

唔知send email

呢個應該仲多人反對，真係好撚恐怖

政府係獨裁就無用 警監會召喚
最佳唔流血的方法係雙普選 立法拆曬佢
但如果佢早過雙普選就大家一齊等仆街

政府忽然會做呢d所謂德政你唔係信無野下話

要spread

不要說智能燈柱
試著說監控燈柱

今年年底裝啦旺角

感覺仲恐怖過送中條例

點算

why not both

cam當然冇啦
鬼唔知用電腦軟件辨識咩

夾埋一齊推
mon到你曳曳就夾你番大陸

首批安裝於觀塘及九龍灣的50支智慧燈柱已投入運作
有冇人組隊拆左佢？

任何好野去到強國手上就變質
警察法律科技化工etcetc

呢個唔沉得！

新聞公報嚟

遊行集會要有一個訴求係收回呢啲燈柱
唔理就升級拆撚左佢
屌你呢個就好似柏林圍牆咁
完全係極權嘅象徵
咁樣又可以引起關注

那裏有壓迫 哪裏就有反抗

推啊 大陸已經有版睇 唔可以比佢係香港發生

政府用GMAIL

唔信囉

點？

奶粉 水

香港政府己經失信

粵港澳大灣區 但不包括香港
你信？

有冇議員可以出下聲
未見到有議員出過聲

呢個係涂謹申架

拆？？刑事喎
仲話一日可以整番好

好撚快

推！痴撚線港共

依加咪叫你sd比涂

擒上去拆個鏡頭或者打爆佢
但驚出面開鋪班狗會派人守燈柱

屌你老母洗唔洗一黎就咁撚快呀屌

佢影撚住你爬上去喎

一日之內整番好

真係cls 仲話50年不變喎 一半都未到啊！

夠多人一齊就得 戴口罩認唔到邊個

今日唔拆 以後就冇得再拆

喂其實呢單野點架, 就咁睇好似好撚不安咁喎, 雖然呢排好多行動, 但呢單野係咪都應該算好迫切

佢影撚住我就預左
可以帶口罩頭巾遮住
係驚跌落黎啫

整一拆十

係冇人知

我啱啱都想打呢句
但整得一點拆十呢

一齊玩下拆街燈

巧立名目 用智能兩個字就以為冇人知佢嘅目的係監控 長遠應該可以integrate 新身分證 隔空取物

錯喇
係SP係有夫之婦 -200分

無助

如何破壞智能橙柱？

唔想仔仔被政府24小時偷窺睇洩曬
有無得告政府

智你老母能！

係監控燈柱呀！！

好重要 香港人好低估呢條戰線
幫share!!!

其實連儂牆嘅真正意義係..?

知恩巴打

試著說 「監控燈柱」，不要說「智能燈柱」
監控燈柱
監控燈柱
監控燈柱
監控燈柱

我無野講

移民算啦
點頂
日日新鮮

屌你老味住旺角架

關係法人權法取消未呀屌你老母

冇錢點移吖

係監控燈柱

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

呢個政府講既野，仲可信咩，我扡連最基本的普選都未有

佢都講得好實在架喇，絕無此事&唔會實行

可以主打智能街燈私隱問題嘅

咁唔通台灣又實行咩 政府話唔會呢單就唔緊急啦

可以主打智能街燈私隱問題

咁d街燈有咩用

黑鏡計劃

試著說 「監控燈柱」，不要說「智能燈柱」
監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱

60,000都唔夠
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩！

反攻

sent

係囉 佢影曬你相 但唔實行

拆撚晒D監控燈柱咪信你囉

外面啲撚樣每一日都喺度講連儂
講足一星期 真係痴撚線
好似呢個連儂場重要過成個抗爭咁
我見到啲三毛係咁開post講連儂牆
嗰個terry

共狗侵港 一貫套路

推，快sd!

好似好多野都係2022年，係咪要配合大灣區
聶德權話三年內唔會實施社會信任制度
到2022咪啱啱過咗三年

《粵港澳大灣區發展規劃綱要》詳細列出中國南方包括香港和澳門等多個城市聯合發展的計劃，目標是到2022年的時候令這個地區「綜合實力顯著增強」

在過年前廣東省召開省級的人大政協兩會，當時廣東省的發改委主任已經宣佈，廣東省政府早已編制「實施粵港澳大灣區規劃綱要的實施意見和三年行動計劃」，計劃定下目標要 2022 年粵港澳三地的市場規則完成對接，2035 年大灣區將會全面建成。

黑鏡 S3 Nosedive

仆街啦

監察非法棄置建築廢物等
明白晒

好唔好將呢單野推埋聯署
指呢個計劃係1984加黑鏡既現實版
對持有外國護照特別係美國護照既香港市民既人身自由自由有莫大威脅
仲要係依家五大訴求仲係冇回應

Big brother is watching you

仲有藍衫

呢樣先最仆街啊，屌

大家喺家度見到邊到裝緊，即刻影上嚟
大部分都會違規裝，等佢地有排煩

佢新聞都有講啲街燈正路嘅用途嘅，
唔信、驚私隱問題咪嘈佢監控呢個point，都已經係個valid point
唔洗硬拉落個信用系統度

監控燈柱

必須要推

屌你老母臭化

天琦都係2022出黎

佢話咩唔會比人hack到入個system喎

推！！

你答到我未啊？
點解要裝燈？

Send左！

<集思廣益> 行動第一波，點樣可以拆監控燈柱？

唔駛經立法會架咩

佢咁裝可以點做

有晒planning
全面赤化香港

真係，咁大件事竟然無議員講過野

可以點做

港共做陰側野真係特別快特別落力

紅van 故事成真

仆街殺到來

見到咁，雖然好無力，但要繼續抗爭

MolaMola

唔好放棄

而家連我淡黃屋企人都話出街銀包要包錫紙

遲下我驚打個飛機都扣分

你冇睇你自己貼啲新聞？

屌 推

監控燈柱 唔係智能燈柱

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

60,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

推！

diu

整呢d閪野幾撚有效率
四千蚊派哂比人未呀屌你老母

推 明明講過唔好再開咁多連儂牆po 唔該各位推返監控燈柱信用評分、黑警濫權、救義士、永久撤回送中、雙普選

推 啲熱門

雞你叫架咩？阿sir叫架麻

希望大家唔好叫智能燈柱
叫監控燈柱

點解仲有人覺得唔會發生喺香港
你望下啲警察同政府繼腐敗先啦
佢做緊都唔駛通知你啊

而家就係要用監控燈柱嚟帶出政府不可信
香港人需要雙普選嚟解決政府腐敗呢個問題
呢個moment想消火嘅我好難唔覺得你係1毛架喎

偷偷地裝埋frid網絡系統 ,
有智能身分證既人， 狗政府中央系統隨時收集龐大數據
知道你幾時去過油尖旺遊行
知道你示威抗爭當晚有冇出現

已send

好心你啦 成個po就係度撐政府
最後都係答唔撚到？
有冇PayPal ac 你比夠100蚊你 你死番出去啦

政府話枝cam唔係影你 係影車
咁佢360咁影係咪一定唔會影到你
定係佢高智能都會exclude咗所有嘅人像？

呢啲影像有事起黎係咪會成為呈堂證供？

一毛教你都費事

sd咗未

唔知有冇人睇到呢個reply
不過#1尾2張圖
唔好用紅筆劃左地區，比人以為係取消唔裝
要用 "100% / 已經全數完成安裝"

回咗喺另一個post無人理

之前路過貿發局個科技博覽影低嘅

求fact check，燈柱上個rfid係咪真係好似大家咁講會scan人啲 rfid 身份證 佢新聞稿上面好似淨係寫rfid tag，其實係咪只係比人scan？有無it狗解答吓

Pish

美國都出左個斯諾登
更何況係港共

Laser加噴漆

唔明

scan = recognise your presence at that particular location
camera: record your existence nd to be used as evidence on court

咁你以後去邊 做乜 都要小心啲
人地要追查好易

true

唔洗偷
人哋講到明有

係呀，我咪講左可以主打呢個point，

信用評級系統唔係主打，你理唔理解到？

依加我依個po咪jer緊眼死人燈

不要說「智慧燈柱」，試著說「監控燈柱」

但要搞清楚個rfid係主動scan人定係比人scan
如果佢係要你去scan佢先有反應又完全唔同玩法
有無it狗有詳細啲嘅解釋 文宣前要fact check 清楚先

唉屌逼香港人跳牆

地政總署的無線射頻識別（RFID）技術，用於定位服務等。

於智慧燈柱中的RFID技術則用作定位，他舉例，經改裝的盲人杖在接近智慧燈柱時，會發聲讀出其所處位置。

我問你 盲人如果知個個燈柱喺邊 仲使唔使去讀聲？

好明顯就係有rfid佢自己會scan到

死剩大陸人就正

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

屌牙

Bump

拆

另一個post
多功能智慧燈柱資料整合

有巴打咁答

有無it狗可以FACT CHECK

唔想我地啲文宣有位比人入呀

咁可以做d咩

BOSS WARNING!!! BOSS WARNING!!! BOSS WARNING!!!

美國在cctv技術方面有好多專利， 萬一外國政府認為呢啲燈柱係用嚟監控喺香港嘅外國公民或者遊客， 呢啲影像資料甚至有機會上載去大陸嘅伺服器， 佢哋有可能對香港實施科技禁運， 或者把相關嘅公司列入黑名單， 咁樣做係咪又為中共政權添煩添亂！

紅van故

包左都無用
佢係防打分
但係仲有CCTV係度

實際行動啦仲等?

正確態度

成班愚民，抵社會無得進步，甚至退步

我屌我屌我屌
點解依個政府要成日刷新我地對仆街依兩個字既下限

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

本身韓國瑜贏到咪可以和平統一

推，可以做英文版，推出全球

仆街

見到鏡頭唔好怕，唔好迴避，即時對住鏡頭用中指問候佢祖宗十八代

咁樣先可以向中共表達我依家唔撚妥你嘅意思

推呀
仲賤過送中

靠橙柱收集數據一定有問題 屌

呢啲野就靜雞雞做野 智你老母能

Cls

射激光可唔可以整壞燈柱鏡頭？

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

50,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 要求永不落實「社會信用評分系統」
7. 要求移除全港監控燈柱(多功能智慧燈柱)

其實會唔會人造衛星都有哩個功能？

推 真係好大鑊

大陸啲CCTV勁到戴咗口罩都認得你

嚴呢權技術係美國定中國自煮研發

痴撚線

呢個 係涂 email
我打錯

推推

張超雄絕食中

PUSH

燈柱有發光功能已經足夠
其餘都係不必要

推
smart city 係外國都好平常，但呢個政府每一日就係諗點樣跣9你地班香港人，每日諗點解決你地 仲有咁多既巧合，呢個咩大灣區發展，個頭又係個段時間換完身分證，有無咁多巧合

如果我無記錯而家開始搞緊換新版特衰護照

一個EMP

我冇嘢講

好癲

屌你老母 智障燈柱

唔好噴黑佢塊玻璃

今朝係咁係地鐵send
仆街啲港豬全部拒絕

係「監控」燈柱! 要正名!

推番d 有用post 啦喇

pushhhbhh

我冇嘢講 我要搵律師黎 我唔會簽任何文件 我要投訴你

testing

系統測試中

癡撚線

醒啦喂

testing error 404 not found

error 404

system disconnected

大家send 左email未

Sent and push

system testing in progress

屌唔撚係掛

對唔住樓主 手殘唔小心負皮左

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

推倒

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

罰你推po

我正想講點解政府用gmail嘅

其心可誅

推
即刻send

借個位唔該大家幫手推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

長月23

屌班區議員醒定啲，咪撚俾佢過

推！！！！！

Pushhhhh

屌你老母今鋪真係1984

50,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

Cls推

推啊屌

同條女爆房算唔算花錢在無謂野上 會唔會扣分架

痴線唔可以比佢哋喺香港亂咁裝鏡頭
大陸已經周街都係鏡頭之前統計過話有幾億個
啲鏡頭完全係攞嚟監控人民驚人反政府
香港裝咗之後我哋做咩事政府都會有證據
到時無人再敢出嚟遊行示威佔領街道

而家就想喺街度裝鏡頭遲啲就會網上監控
唔可以比佢哋開到個頭做

之前已經有天眼加埋燈柱真心痴撚線 多舊魚

屌 九龍灣裝左成個月啦 諗計拆左先啦

有無文宣講依樣野？
下次行動 除左黑警 放人 普選之外
加埋依樣野？

六大訴求

1. 撤回違憲社會信用評分系統
2. 撤回送中惡法
3. 收回暴動定性
4. 撤銷民主運動參與者控罪
5. 起訴濫權警務人員
6. 落實無篩選雙普選

【信用系統】「廣東省推進粵港澳大灣區建設三年行動計劃」究竟講乜嘢？：

其實開始要將反智能燈柱加入訴求裡面

反對智能監控街燈
這不是科技的進步，而是控制人民思想的手段！

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

堅守一國兩制 反對融入大灣區

不要說智能燈柱，試著說監控燈柱！

一定要用呢啲字眼先叫得醒200萬港豬

呢單好似唔多人知道有幾大獲
因為唔係送番支那

唔洗送，中共既監察都已經無孔不入

推 不要監視燈柱

推！重要！七大訴求 缺一不可！

屌你老母
成個油尖旺108枝

試著說 「監控燈柱, 監控燈柱, 監控燈柱」，不要說「智能燈柱」

55,000都唔夠, 刻不容緩！
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

推爆佢老母

大家email咗未啊

推番上熱門

send左

有冇開立法會傾過呢舊野 點解可以突然間推出黎

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

有無人真係好驚社會信用制度...

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

[多圖極急] 屌你老母 智能燈柱殺到黎油尖旺

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

Sd左

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

推推推

其實上水班大陸佬嘅事關我咩事？=,=

幫推

辛苦巴打

推
戴帽擋鏡頭有冇得諗

中国技術發展到mask 左都可以identify , 而家唔知佢係就咁用ai 做到邊一個程度，好難講戴帽有無用

60,000都唔夠, 刻不容緩！記得要email認證 [/red]
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

60,000都唔夠, 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

60,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

大佬呀，點解完全冇人提，議員呢

65,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

-------------------------------------
課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

-------------------------------------
65,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

屌咩 4000蚊而家影都冇
做監控就咁快手 我就唔信你冇野啦

睇分做人
用分數劃分人既階級
到時低分可能仲慘過有案底
買飛旅行? 睇下個分數先
買樓借貸? 睇下個分數先
申請福利? 睇下個分數先
搵工升職? 睇下個分數先

到時可能去溝女 人地都要睇下你高唔高分先一齊
同埋一實行左 D加減分行為同個機制就任佢玩
到時可能連出入某D地方或做某D平常野都要睇分

唔好等到起好曬先關注呢件事

組團拆左佢

邊撚個係判頭 死全家

呢個真係好撚癲！！！

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

我聽日光復上水，
後日去沙田野餐。

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

沒哂私隱可言

口罩都唔洗帶

直接知你係乜水

75,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

-------------------------------------
課金單位係英鎊
【 突發】《中英聯合聲明》之戰眾籌上線！

75,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

推呀！快啲上返熱門頂！

玩撚完了

Pih

推番上熱門啊

O

推
不割蓆
不篤灰
兄弟爬山
各有各做
不撤不散

今日上水
聽日沙田
頂住呀香港人

推呀屌你老母！

終於上番熱門

80,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

上番去

gogogo

推呀！

煲大佢

Lm

1. 85,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

-------------------------------------------------------------------------------

2. 我係外國勢力 巴打個方法都好有用
作用係俾多啲美國議員知道香港依家嘅情況， 表示香港人支持法案通過

輸入美國地址後，會按寫信人地址一次過寄三封email俾當地其他議員（美國兩院總共535個）。
快啲搵美國朋友、親戚幫手send email
Link:

兄弟爬山，各自努力。不分化、不篤灰、不抹黑、不割蓆。

1. 85,000都唔夠 刻不容緩！記得要email認證
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

兄弟爬山，各自努力。不分化、不篤灰、不抹黑、不割蓆。

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

香港肯定大把人負晒分

聽日沙田見
推 唔做善忘香港人